熱門咁少元朗post？聽日夠竟幾點

12點
1點

跟返本身遊行時間3點去行街
可以早到捉精靈

幾點去都無所謂
早既12點到
遲既3點前到就得了

無所謂啦 訓醒咪去囉